講比你知點解抗疫同時要郁林鄭政權

鄭麗琼遭狗方用煽動罪郁證明果堆on9素人議員正白痴
仲話唔好理23條住 專心抗疫,仲為此攪9主席

疫情一完狗共一定清算香港人, 因為帝制派議員, 監警會, 官員,律政司,法官, 親共資深大律師係有份支持警暴, 所以係警魔強姦案,酷刑案,殺人案的共犯

呢班人知自己同香港人結左血仇
唔害死香港人就係自己遭追究,下場起碼永久釘牌